一話要燒左南邊圍 即刻一大班人上黎話失民意叫人唔好燒 穫穫班手足係元朗比南邊圍黑幫打果陣 你咁撚大愛唔去幫手足擋棍？

樓主想問下邊個post 叫唔好燒

好似得你呢個post 係笑人

仲失民意
人人買口罩仲得閒理你?

大家開始麻木了

求其碌一碌都大把啦

條撚樣盲閪黎

唔洗理班假左膠真五毛。我覺得行動手足有需要思考點樣做同點樣全身而退，至少呢幾日南邊圍一定有狗守

可能樓主上既連登同我上既唔同

碌唔到喎，主流意見都係燒左都唔割，只係唔好係風頭最緊果排做
得你係度自high 玩分化

燒就一定要燒但係擇咗日唔洗上嚟講

我由聽日開始守元西由10點守到12點

正常人都唔會依幾日燒啦
佢咪日日派隊人守撚住囉

各位請警醒，不要燒村

是但碌都有個啦 屌你老母係到扮傻話碌唔到

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

見有人吹雞聽日就喐手我先咁講

幾時叫人唔好燒村 淨係講緊唔好呢排燒 因為實重狗
呢d 野緊係攻其不備

øø

小組各自去踩下線先。我諗大家應該有心目中既日子

等於在戰爭狀態叫人唔好開火、唔好傷人

和勇相連，絕不割蓆！核彈都唔割，真係燒咗條包庇施行恐怖襲擊人士的村落，都唔會割

小心警甴就真 過左咁多個月 仲講民意？

唔會囉 上次砌幾條狗 大家幾開心 燒村應該會搵煙花放

會唔會捉人玩剪jj

正月見紅先好玩

燒野好閒

一定要燒，但要靜靜雞，好似口岸或狗署咁做，唔洗網上公開邊日做，唔洗網上約人去

聲東擊西,我覺得狗屋著火機會大啲

睇唔到一大班人話失民意喎，cap嚟睇吓

真係有人敢燒先算啦，上次721大把人話入去屠村，結果個個都淆底得個講字

燒南生圍原因係咩？
點解唔偷襲中聯辦?